佢終於都送左我返屋企

好諷刺，一齊左三年幾 十次手指都數得晒佢送年返屋企既次 雖然我自己都無要求過，但佢選擇左今日分手之後送我返屋企。

心真係好痛，我好想由佢屋企慢慢行返自己屋企，俾我可以逃避同埋都最後行呢一條路，因為我真係真係唔想分開。

好希望可以同你行到最後，但聽到你話已經唔再中意既時候，我都知道無野可以做到。

放心，我唔會死纏落去，因為我知道你已經得到自由 可以開心咁去做你想做既野，唔需要再諗住我。而我會點，根本已經唔重要，因為我自己都唔知下一步我可以點行落去。

好痛，真係好痛，黎緊好漫長既日子，我應該點面對？

你無撚野呀

唔怕 有我

當佢對我已經無任何感覺既時候 無論我點喊都好 佢都只係好冷淡，但我真係控制唔到。

明明上星期專登放假同我去玩，可唔可以話我知點解突然會咁？我仲好傻咁覺得好開心。

佢係我遇過最坦白同誠實既人，相信好難再遇到。

要去下一個人生既階段加油

教我可以點去？原本下一個階段會有埋佢，雖然係我一廂情願。

我都好想可以好似佢咁放得低 無感覺。

唔岩就係唔岩 唔好晒時間啦 拿拿聲搵個更好的加油呀巴打

明既，但我自己未好返晒，都唔會搵下一個，唔想當人水泡。

人生真係好諷刺

當日開心既回憶 變成日後覺得好痛既回憶

嘗試享受一個人嘅生活，唔好咁悲觀。

死gay佬

你會進步變得更加好！

好希望可以有解脫

你就當我gay

收聲啦傻閪

我會進步，但身邊人唔再係佢

想努力諗得正面啲，但同時又好痛 好想死左就算

有幾傻？

你係女人？咁婆媽

我係女人，邉到婆媽？

試過，等時間沖淡啦，但我而家諗起都好傷心。
加油啊！最緊要活得好。

我都希望時間幫到我

巴打你手字好靚

自己檢討吓，係你一手造成今日咁嘅結局。
口話唔介意，但個心就數撚住人地無送你返屋企，你係殘廢？你上面打果篇野難聽過粗口，個男人見到一定好後悔同過你一齊。。。。

三年幾送得咁少

你終於逼走咗佢

嗯，我都知今日既結局係我造成。

其實我無所謂，但可能好似上面既comment 話我一直都計住，係我小家。點都好，佢都唔會返黎，我都只係想係到分散下注意力。

有啲野，相對嘅。
唔會因為你係女人就大撚晒，老馮咁！人地都會好難受，係你慢慢消磨咗佢對你嘅愛！

係，係我一直無搵過機會同佢好好溝通，依家咁樣 我都好後悔。

垃圾
樣靚既留低tg啦

其實我真係無老馮，我只係覺得分手之後佢堅持要咁做 我先覺得有對比。我自問 真係無開口埋口叫佢送我返屋企，出街好多時出完係上佢屋企，再唔係就一早出完 我見佢攰 我都會唔洗佢送。我發誓 我對呢件事無覺得係老馮要做。我希望你明白 呢一刻我需要被人鬧醒，但有啲野 唔係你咁諗。

我唔係講送返屋企，哩啲小事 Who Fucking care ??得你一直鑽牛角尖 ，係你平時嘅性格慢慢磨滅緊人地嘅愛呀 ！

明白，我依家都有報應。多謝你鬧醒..

富士山下

作詞：林夕
作曲：Christopher Chak
編曲：陳珀 / C.Y. Kong
監製：Alvin Leong

攔路雨偏似雪花 飲泣的你凍嗎
這風褸我給你磨到有襟花
連調了職也不怕 怎麼始終牽掛
苦心選中今天想車你回家
原諒我不再送花 傷口應要結疤
花瓣鋪滿心裡墳場才害怕
如若你非我不嫁 彼此終必火化
一生一世等一天需要代價

誰都只得那雙手 靠擁抱亦難任你擁有
要擁有必先懂失去怎接受
曾沿著雪路浪遊 為何為好事淚流
誰能憑愛意要富士山私有
何不把悲哀感覺 假設是來自你虛構
試管裡找不到它染污眼眸
前塵硬化像石頭 隨緣地拋下便逃走
我絕不罕有 往街裡繞過一周
我便化烏有

情人節不要說穿 只敢撫你髮端
這種姿態可會令你更心酸
留在汽車裡取暖 應該怎麼規勸
怎麼可以將手腕忍痛劃損
人活到幾歲算短 失戀只有更短
歸家需要幾里路誰能預算
忘掉我跟你恩怨 櫻花開了幾轉
東京之旅一早比一世遙遠

誰都只得那雙手 靠擁抱亦難任你擁有
要擁有必先懂失去怎接受
曾沿著雪路浪遊 為何為好事淚流
誰能憑愛意要富士山私有
何不把悲哀感覺 假設是來自你虛構
試管裡找不到它染污眼眸
前塵硬化像石頭 隨緣地拋下便逃走
我絕不罕有 往街裡繞過一周
我便化烏有

誰都只得那雙手 靠擁抱亦難任你擁有
要擁有必先懂失去怎接受
曾沿著雪路浪遊 為何為好事淚流
誰能憑愛意要富士山私有
何不把悲哀感覺 假設是來自你虛構
試管裡找不到它染污眼眸
前塵硬化像石頭 隨緣地拋下便逃走
我絕不罕有 往街裡繞過一周
我便化烏有

你還嫌不夠 我把這陳年風褸
送贈你解咒

多謝你首歌，真係好多謝。

有一個女人成日話個男人窮，你都無錢，邊有錢養起我呀？個女人每日都依依哦哦講哩句，個男人終於頂唔順，決定分手！而係分手果一日，個男人將一疊疊錢擺係個女人面前，你一直渴望嘅嘢，其實我可以做到，不過個對象唔再係你。

係我問題 佢先會離開，係我角度 我只覺得我既要求好簡單，唔係講緊送返屋企，係希望佢可以放啲心機係我身上，唔係每次都係我去主動，亦都好想佢俾少少時間同我傾計。我一直都以為呢啲係一段關係好需要既野，但聽你地咁講 係我錯。我好後悔

下次唔好再強逼對方做唔鐘意嘅野
佢唔係你寵物，唔需要聽你支笛。佢會做嘅自自然然會做，唔想嘅就會變成折磨。

難道我想同佢傾計都會係折磨？情侶間唔係需要溝通？我唔係要求佢無時無刻都要同我一齊，我講既係靜落黎既時候 可以大家傾下自己既野 諗既野。

點解佢一定要圍住你轉先？你想傾 有無諗過佢想唔想？ 你咁嘅態度，我睇到都覺得chur

佢送得你可能自己都唔捨得，搏喺呢最後一段路你回心轉意，比著係我分左手幾日之後會頂唔順求返你一齊

痴線
樓主唔洗理佢
傾計關心都無拍乜撚野拖
鐘意就同你講下野 唔鐘意就趕走你唔理你果d叫主人唔係男友
做呢d人條女連寵物都不如慘過做狗
你揾過件啦
有d男人就係自撚私 無諗過為另一半去付出
要唔要都擺在唔好所有野都怪曬自己
反炸係可以
但唔好入曬自己數

咁你就覺得我chur啦，我已經唔知可以點..

反省

有冇做錯d咩搞到人地唔想再同你溝通

唔會啦，我心知就算佢會返黎 問題仍然存在，回頭草 都係唔應該要。何況 我知佢份人唔會係咁 並唔會回心轉意

當有一次佢同我講即使佢放左工 屋企有我係佢身邊就開心，我就平日會有一兩日夜媽媽上佢屋企，因為佢放得夜 所以我會等佢差唔多返到屋企先上到去。就以為咁樣 佢會開心 可以放工後唔洗咁攰咁緊張 可以有人陪佢，但可能因為咁 令佢好大壓力，我又無為意。係我錯..

如果你18歲左右，你咁樣好正常。

但已經超過25 歲仲咁嘅思想，就係幼稚 唔成熟。
如果對方工作好忙，假設佢係一個老師(?) 佢教緊書 有無可能可以成日覆你 陪你hehe哈哈，放假都要改卷 做後備野。或者佢係做醫院，唔通放低個病人去陪你傾計？

唔係唔溝通，而係你都要遷就吓人地。

我其實都有講過 我係想靜落黎既時候溝通，基本上佢返工 真係好忙 所以佢返工時間 我地都係一兩句就算

人地都講過要人做緊正經野果陣陪佢
佢話想靜落黎果時喎
差好遠

有啲問題真係一日存在，一日都過唔到自己個關，只能夠認命

我返工有時都會好忙，忙完 我會想靜吓 自己一個發吓呆 回下氣，如果我打開個電話 見到另一半不停轟炸，係人都燥底。

有時一兩句慰問，關心嘅說話比起傾乜傾乜嚟得更窩心，而唔係煩擾。

利申：絲

有d chur但又怪唔曬你
又係佢自己話鐘意先
不過人係會變
當初佢想放工就有你唔等於佢之後都想咁
尤其男人 熱情一過就當女人係阻撚住曬既老母
怪就怪自己太唔了解男人本性 做左d傻事
但唔一定係錯架喎
你今次咪當見識下男人係咩野生物黎

三年送既次數十隻手指都數得曬
樓主有幾chur啊？係chur就止呢個數啦
唔好賴男朋友忙、辛苦
樓主都有等男朋友放工上去佢屋企陪佢
又冇逼佢送樓主返屋企
就算唔送打電話傾住陪返屋企都得啦
依家係個男連溝通都唔想
大家點睇得出樓主chur

當然唔排除樓主平時有其他問題啦

自絲
幫你講埋你心果句啦
你就係想返工果時咩都唔理
放工都係 最好仲有人走黎關心你tum你開心呀嘛
諗起都開心
咁成個過程你付出左 比左啲咩比你另一半呀？空間呀？自由呀？多撚謝曬喎

我會加油 其實好多野我都明 只係我未想放手 你都要加油。

我會認命，但未咁快做到，仲好想沉返一排先..

關心 我有，係佢前排因為返工太辛苦 就係我地三年既時候入左院 因為行都行唔到，所以之後我間唔中見佢收咁夜咁忙 都會收工既時候問佢今日上堂上成點，唔好太辛苦 一陣又要訓成個月先行到。但你都已經assume左我係無時無刻chur佢，咁就當我係chur佢啦..可能佢諗法同你一樣

我會留意架啦 當我遇到下一位..
以為所有野唔會變 所以先會咁

咁我諗當然我有問題佢先會唔再愛
但就好似佢琴晚講咁 大家都唔係大家想要既人
所以我表達愛既方式 並唔係佢想要既野

絲打介唔介意講下因咩事分開？太chur?

如果個個都好似你咁諗，哩個世界唔會有細水長流 。只有快嚟快去！

其實如果前度個諗法好似你咁講既話，算係愛咩？ 所以佢先話唔中意我啦...

到某個時候就會諗通

人夾人啫，可能佢唔係最適合你嘅人。
可能下一個識日日氹你開心呢 。。。

其實係一開頭好似撒嬌咁話佢都唔哄下我
問佢點解連哄下我都唔可以 我想佢哄下
我就自己唔開心左一晚，
係到諗平時我係佢屋企都係各有各做野
想訓就熄燈訓 無其他交流
當有交流既時候 就係佢想sex
咁我就問佢點解 我地開始無傾計
得返你自己對住電腦
好想佢放我係第一位 就算唔係第一位 至少都重要
係咪唔夠中意先會咁？
然後佢就答我係， 永遠我都唔放你係第一位
最重要既係佢自己

其實我知自己要點諗，只係未想咁做..未想放低住

我只要大家相處舒服就夠 日日氹開心 我自己聽到都覺攰

連登仔都好坦白同誠實架

咁咩叫細水長流呀請問？你咁樣諗野 邊度似細水長流呀？邊忽有流過呀d水？叫一潭死水喎 細水要流都起碼要有地心吸力啦大佬，你而定係1分力都無打算出喎，剩係想飲曬d水佢喎
而家又唔係要你日日見日日送花四圍玩果d
果d叫激情
無人要你做好多野喎而家
每日比三分鐘專心咁比留比大家溝通下，用黎關心下佢都唔得？
咁小既時間咁小既精力，都要對方死乞爛乞都仲係唔想比既，就唔好學人講咩細水長流，呢個係連最細既付出都無，你上少陣連登都有既時間，你用黎同我地廢噏都唔肯比佢呀！連顧及對方感受都無，完全無愛，只係諗住自己舒服，而家姐係點？想拍拖但又expect對方自生自滅？最好仲識比下開心你，你真係識享受啦
唔識對人好唔諗其他人感受既
唔該唔好同人開始
出黎害人

琴晚係鎖匙扣到慢慢圈返佢屋企門匙出黎，心好痛

是誰差 是誰好 都只怪寄望太高

還你門匙

佢係連登都有account

係愛呀 愛佢自己咁解
你要接受
呢個世界有d人天生就係特別自私 唔識得去愛 唔識得去對人好 只讓識自戀同要人就曬自己
同著呢啲人一齊 注定感情會失敗
因為佢地缺乏愛既能力
唔係你唔值得愛
係佢同任何人一齊都唔會有愛

啱啱幾個鐘前先經歷完 對白都差唔多一模一樣 喊咗成晚 原來我真係唔重要 又原來一齊咗咁耐我都唔係好了解佢㗎咋 分手佢會更自由囉 但我付岀咗既又點計

樓上果個on9 仔真係連覆佢都費事
成個憤青咁起晒鋼，一定啱啱俾女飛。

再難平伏既經歷，經過時間洗禮都會放得低。
睇開少少，或者一個人去個旅行沉澱下。
你離開了我，就是旅行的意義。

你咁講好矛盾 ，你前面話要佢花心思係你身上。
依家又話相處舒服？如果真係咁，佢唔會走。。

唔緊要架 只要真正投入過
根本無咁容易可以放低
所以慢慢嚟啦

或者我既諗法同你一樣，而我前度就同另一位絲打一樣。只可以講 每個人要既野都唔一樣，三年黎諗住磨合到 可以去到最後，但結果都衰係自己手上。

好多謝你安慰我 我會咁諗 但呢一刻做唔到 只想喊

唔好expect人地會放自己係第一位
就算佢曾經係咁諗但係一定唔會之後都係
仲有
你自己都要放自己係第一位
你就係太就佢 你根本無為自己諗過
你咁既描述 同自己送上門既洩慾器有咩分別
你開心咩？咁樣男人係唔會珍惜架
下次醒水啦人哋唔理你你就唔好仲黐埋去
最好佢黐埋嚟你都唔好次次都滿足晒佢
男人真係仆街嚟㗎 你越比佢佢越唔想要 你越唔俾佢佢就越想要
就算佢哋口講話鐘意聽話嘅人
其實實際上聽曬話嘅時候佢又嫌悶
千祈唔好信晒男人講嘅嘢
佢哋自己都唔知自己諗緊乜
你唯一可以相信嘅就係自己
自己想要點嘅愛情 自己想有點既生活
一定係拍拖時keep住要諗同要堅守既
唔好無曬底線無限包容
請focus係你自己度

唔好計自己付出幾多，因為我付出既時候係覺得開心，但可能呢啲付出就係佢覺得唔開心既原因。你都要加油，因為我知真係好難 好痛

佢咪就係我嗰啲天生冇能力付出同愛人既人囉
同佢一齊真係要喊三聲無自我反省既能力

係我叫佢同你分手ge

我講嗰啲

對我黎講花心思係一個愛既人身上唔係負擔，只要唔係太多就唔辛苦，相處舒服唔代表咩都唔做 唔交流。但我知我點講 都改變唔到你睇法

唔講 以為你現實識樓主添
收嗲啦撚樣 唔好以你自己嘅可悲人生 套落人地度
你成個po起哂鋼咁 冇乜鳩 你朋友都冇呀 仲以為自己好清楚男女關係咁 摺埋啦

好多謝你，唔會覺得我係爛泥
琴晚係佢面前不斷喊 其實我都唔想
唔想佢討厭我 但我控制唔到

正解 仲要人哋講中咗佢反駁唔到就喺度扮特登唔回

對上一次既感情完左之後 我都有諗過要咁
中間我隔左兩年先再拍拖 諗住唔會再係咁
結果 今次都係咁，我好想做到 但我同時又做唔到

嗯，咁多謝你還佢自由，幫我睇住佢，唔好太忙
唔想佢再進出醫院

個個同你諗法一樣咪同樓主一樣俾人飛

啲野會慢慢淡忘加油

唔講以為你識我 笑撚死

咁其實唔洗再桶多我一刀，希望你幸福快樂，唔洗似我。

你識樓主定係佢男朋友？
樓主邊句令你覺得佢成日嫌男友？
佢係想講 好日都唔送返屋企 就係分手果日反而送
好淺白嘅句子 你已經幻想到人地3年裡面發生過咩事 你都幾勁
定因爲女人就是有罪？

好唔想放手
我個人好攰 但完全訓唔到
好想醉 唔想諗 但醉種感覺好辛苦 我已經夠辛苦

憤青毒撚真係好恐怖
自己比人飛 所以見到有人比人飛都開心 落井下石

擺得上嚟討論，就預咗個個諗法 意見唔同。
而且真係諗法一致就唔需要分手，你可以考慮上面兩個做男朋友

誰能用毅力便換來感情
誰憑施捨可保得住慘勝

同男朋友6年 啱啱結咗婚 唔使擔心我，我地都係求相處舒服，細水長流之人。

最近公司好忙 如果之後有假都會想自己一個/家人去旅行，想放鬆下..

總之唔係考慮你就得啦
分手有好多原因 價值觀 性格等等 大家都可能有唔啱嘅地方 點解一定係女朋友錯哂？

點解同齡嘅男女，男嘅會比較幼稚唔成熟

所以我無話你唔岩，都祝你新婚快樂，我都希望自己搵到想法一致既下一位。

同前度想法唔一樣 就好似同個位絲打咁 點講都唔岩 越講越炆，大家其實無唔岩 只係唔一致就會咁。

睇左巴打你之前想合租係ssp, 咁岩我之前同前度都好中意去ssp食飯 我諗暫時都唔會去呢個地方 太多回憶

係，無謂令自己變得難睇。
我會加油 即使踏出第一步係好難

其實我都係用男友ac覆 我自己好少去ssp
但男友成日去食野 話幾抵

點都好 多啲同人傾下 分散注意力先
如果想嘅 可以收埋自己 但間中都要迫自己同人傾下呀

以前每個星期五放工 都會同佢去食川壽司
好平 但我地兩個食極唔厭
你可以同男朋友試下

扑左未？

我會同人傾 但傾得多人地都唔會再想聽
唯有自己鼓勵自己

佢唔比我去ssp 唔知點解 話危險

我願意聽架 只係唔太識安慰人
但聆聽的話我可以 好多人都願意聆聽架

咁佢擔心都係應該既 真係多新聞
你地要keep 住幸福

呢句幾老土，但「一切交俾時間」，加油。

時間會沖淡一切
有左今次經歷 下段感情你可以做得更好

畀自己傷心一排好啦 傷心完要繼續上路加油

今天你能忘記 只得我懷念
多麼諷刺

時間可以沖淡，我知道。我會加油

好希望我自己真係可以變得更好，而唔係同今次一樣。都好希望只係短時間咁傷心可以重新出發..

究竟應唔應該聽失戀歌？

我覺得係佢唔愛你多過其他原因

唔好怪我咁直接

呢一刻無可能可以完全忘記到既，可以既比自己忙d，停落黎既話想喊就喊，咁樣係最舒服

加油

喊出黎好過屈住屈住

唔會直接，因為我都知呢個就係答案。

我返工就會好忙 只係怕星期六日太得閒 不斷諗

我會加油

分手原因呢？

哇 吊 咁撚誠實都有 佢係坦白誠實 不過蠢果隻囉 絲打算啦 佢係唔識拍拖 你慢慢move on啦 咁既垃圾都有人要 辛苦絲打你

之前有答過

其實係一開頭好似撒嬌咁話佢都唔哄下我
問佢點解連哄下我都唔可以 我想佢哄下
我就自己唔開心左一晚，
係到諗平時我係佢屋企都係各有各做野
想訓就熄燈訓 無其他交流
當有交流既時候 就係佢想sex
咁我就問佢點解 我地開始無傾計
得返你自己對住電腦
好想佢放我係第一位 就算唔係第一位 至少都重要
係咪唔夠中意先會咁？
然後佢就答我係， 永遠我都唔放你係第一位
最重要既係佢自己

但我知中間仲有好多問題存在先會咁

起底都知你9up啦
我夠岩岩結婚啦 鬧緊個ex咋

但我正正欣賞既係佢既坦白誠實 ，我會努力

不用
諗下黎緊無男人
生活有咩可靠既重心
以後都要以果樣野做重心
而非男人
例如事業

而加分手先黎坦誠有鬼用咩
有問題果下就拎出黎傾先有用
揾個肯成日同你為大家而正面溝通既人

我其實工作上都好忙 只係我每日雖然覺得返工攰 但諗住見到佢 佢見到我就會忘記個日有幾辛苦。我既重心有工作都有佢，但依家會全力工作了 繼續ot

星期6日冇野做約朋友出街行下，再唔係去行下山做下運動囉

過左熱戀期後總有呢啲時候，捱得過就細水長流，捱唔過就再見

我知一段新既關係係最快重新開始既方法，但一黎我唔想搵水泡 二黎 我唔想再全部都俾晒一個人..

有幾討厭先會坦白到咁好似為hurt而hurt人咁

依家準備去朋友到醉下，要醉先訓得到
遲下先做開始返積極既生活

以為唔要求任何激情 只希望可以溝通 平淡咁過就夠 點知捱唔到

明白既，唔好傷身未由得自己放鬆下

都係嗰句，加油支持你，有咩事未上黎連登叫下春搵人陪下你傾計

唔係你既問題
係對像問題

其實你前度講得冇錯，人最重要點都係自己。其實你都一樣，最重要都係你自己架，你對佢既要求其實都係為左你自己。同埋我自己覺得有啲野要講出口叫佢做，就冇意思。佢唔氹你，你就唔開心左成晚，咁咪傻豬左。做咩要比人地做唔做一個行為而影響到你自己既情緒。三年幾感情都唔係話完就完到，傷心一排就重新振作吧

係你心目中點為之平淡先？個溝通係點樣既溝通呢？

佢琴晚同我講一件事 希望我唔好太hurt
係佢簡星期五例假某部分既原因係唔想同我過假日，想逃避。但我知 佢需要既係空間，所以我同佢講 如果佢一早話我知 我都無所謂..

過咗就無野
當發一場夢上咗一課

一段關係既完結，大家都有責任，係我逼得太緊。

大家住幾遠？

有要求就不再簡單

我同佢之間既平淡，就係見到大家就夠，唔需要高消費既活動，睇戲留屋企就多，一係佢煮我食 一係我地出去食中意既茶餐廳，唔洗成日諗節目，大家岩時間既話 會去草地訓下。溝通係想兩個人靜落黎 傾下最近有咩唔開心既事 我身邊發生既事，只係想了解多啲。

我都知道有啲野唔需要去求一個人，求到又可能根本唔係自己想要既野。我會努力

黃大仙彩虹

明白既，可能就好似佢咁講 佢努力左先做得咁多，可能有一個人係唔洗努力已經做得好過佢。

其實真係唔明點解有d人盡左力先得咁少
Even係最熱戀佢日日痴住你果時佢做既野都係勁有限
有時真係唔明點解有d人出力可以咁細

好簡單咪因為唔夠愛

仲以為我開post Ex以前都唔會送我返屋企
最後一次竟然送我返屋企 但返到屋企講分手

咁咪好囉

唔好諗埋一邊，每個人對其他人都總有期望同要求，好似上司對下屬，老師對學生，家人對子女。有要求係好，但唔好日日chur，到有一日對方就會記得同反省，就會自動自覺行動。

溝通，語調好重要，認真地講笑，笑住認真講，出黎嘅結果都好唔同。

男人，or even 女人啦，世上有好多，唔好一竹篙打死一船人，你依加覺佢係最好，但何謂最好呢？

Keep going

去下旅行 散心啦
有咁遠飛咁遠
唔使點刻意plan 行邊就行邊啦

有啲嘢幾唔捨得, 幾難放低都要放低

係，呢個就係最好既答案。

我好想可以日日同你瘋狂做愛 請同我拍拖同居
利申 未試過同女仔咁坦白咁誠實講出黎

佢係咪有另一個？

佢堅持要送我呢一次，但我真係唔想，我想有尊嚴咁走，唔想係佢面前喊到就死咁樣，所以我求佢俾我自己走，我想行返屋企，但佢要跟住我 驚我危險。但我好想可以行最後一次條路，唔想返屋企，因為返到屋企就係真正既完結。到最後我行到一半 我知道凍同今日佢要返工 唔想佢再跟落去，所以我叫佢同我搭車返去，佢唔再坐我隔離，佢坐前座。呢刻，我知我地要完。我落車同佢講左byebye就行返屋企 無再回頭。

我以後會知道溝通係幾咁重要 知道！

暫時公事上行唔開，但我會預時間同屋企人去

誠實係好事

到呢一刻我都無呢個諗法

大家緣份就好似坐一程車，走過就唔好再回頭啦，生活仍然要繼續

睜開雙眼造場夢 問你送我歸家有何用

我明白，但做唔做到又另一回事，手賤又會睇返過去

咁又衰d既，咁近

最美好的一切 請你別研究

屌厭了 掂都唔想掂

有排捱，加油啦

Life goes on..

好痛好難好唔想面對 原來我真係好愛呢一個人呀

有何用... 我真係唔需要佢擔心我安危..

我係喺完全唔知情嘅情況下 喺地鐵都仲有攬吓錫吓 返到屋企就分手 嗰陣仲以為佢講笑 我耷低頭笑 但其實啲眼淚係咁流落嚟 不過都成兩年前嘅事 近呢半年有見返面 行吓街食吓飯 變咗好了解對方嘅朋友 佢會對我有啲曖昧 但我已經無咩感覺

算啦 我唔開心既唔係因為佢無送我返屋企
因為我自己覺得一來一回仲煩

曾跟你約定下個淡季..

可能啦

都要捱，多謝

或者係我地太盲目先會導致咁樣

我可以好傻 不斷令自己繼續活係過去，但我係絕對唔會同前度做朋友，因為無呢個需要。

個心真係好似碎咗咁呀 真係好天真地以為我好愛佢我對佢好 最後大家就會Happy Ending

我係巴打
同樓主情況一樣但身份調轉
拍左4年幾拖, 一開始真係有諗過會行到最後, 但到最後同佢冷戰, 分手戈陣, 連一滴眼淚都冇流過, 反而真係覺得如釋重負咁
到依家事隔幾個月, 我都冇唔捨得, 但有時會禁返入佢ig睇下佢依家生活得好唔好
其實佢都冇好chur我, 大家由一開始已經有共識, 所以一星期淨係見一次, 平時返工唔覆, 放工後通常廿, 三十分鐘先覆一覆
但我平時放工仲要做自己野, 成日覺得時間唔夠用
同佢平時出街好似多數都係食下玩下, 一直以黎都好似冇咩靈魂上的交流
可能就係因為咁, 愈行愈遠, 到最後戈幾個月, 連每星期出街都好似變左例行公事, 淨係想快d完左返家
依家諗返, 如果唔計出去玩都要間唔中覆佢, 要報到, 其實佢的要求唔算多
分左手之後一直諗, 其實係咪我真係唔岩拍拖

我都係咁，分手真係話黎就黎

岩阿
條友on撚99 可以唔洗理
講埋晒啲廢話
應該現實都係垃圾

你目前嘅情況 係嘅 我畢竟都過咗成3年 咩都釋懷晒 再加上我都對佢無興趣 自然做返朋友

係佢都唔願意同你溝通
溝通唔係剩只傾計咁片面
都要講出心底話, 傾重要嘅嘢

咁點解唔試下傾計傾deep d？

佢根本唔愛你 , 唔値得傷心

我拍拖四年 , 每次出完街都一定送番屋企 , 一個住屯門一個住將軍澳 ,
而家結左婚十二年一樣照做 , 一齊返屋企

加油呀

係真係會碎 有種個心好辛苦既感覺...

其實係咪無原因，係突然問唔愛唔想付出

加油！大家都要加油

我依家都係垃圾

係既，唯有希望可以珍惜下一位

每人唔同，但我自己都唔係執著呢樣